太陽眼鏡可否配有度數

有近視同散光

配過有近視

yes

可以

等於普通配眼鏡咁 揀完框再配太陽眼鏡片